有無巴絲係曼谷 毒撚求旅伴

因為同行嘅突然有事所以走先
聽日要自己一個係曼谷生存
大家有無咩景點推介 / 一齊去
留TG!!

去call g?

同是天涯淪落人？

不了 毒撚唔敢

gogobar

六月28至七月2去曼谷過生日, 幫你唔到

一個人落bar係毒撚lv幾？

唯有同你講定生日快樂先！

本來聽日就book左飛去玩水
而家都唔知去唔去好

今晚我會係曼谷 一齊食飯？

Tg: asdfgpk2016

毒撚唔落BAR

六月頭會去